如果有上開微博, 你就知道對家玩網絡戰有幾成功

先利申, 自從知道班差佬爭住開微博後, 我得閒都會上去睇下佢地9UP啲咩
殘體字既野我唔專登擺上黎
每一件事都由白講到黑, 黑講到白
不斷抹黑鄧麗欣個IG, 杜汶澤, 仲有N 間黃店, 由其是龍城果啲
仲有行山企手勢, BANNER, 護士罷工
手足開香檳既IG相, 全部全部都放哂上去批鬥
好多都有樣有名
仲要係好齊心
光頭警長果啲POST根本冇POINT
但上面既人一於盲撐
其實白色恐怖, 文革批鬥已經殺到埋身